究竟幻視有冇JJ

我記得奧創好似係冇JJ

佢整到件披風應該都整到假鳩

我覺得佢無性別可分